[IQ題] 富婆家族全家柒病，猜一詞語

冚家富貴

鳩溶冚族剷

色姐深田